擺艾利臣落泰國女足度贏唔贏到女世盃？

泰國女足輸美國女足13粒
成場世盃入1粒失20粒
巴西0失球入美洲盃決賽
艾利臣啱啱接實美斯罰球

屌你老母 講乜春啊

條友弱智

美斯輸波嬲豬？

仲難明過聽陳蕾仕的琴箏

好難明咩

未睇字已經知 美斯=廢

本主題可能正在討論有關「弱智」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線。
2456 7111